人民日報--給予黎智英保釋等同簽署南京條約一樣令十四億人民蒙羞

14E人被代表

op nmsl

南京撚有死過人呀

香港歷史入面，從來都無支那共產黨!!!